Title: Eriogonum kennedyi Porter ex S. Watson var. austromontanum Munz & I.M. Johnst.
Description: Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis.
Image: https://source.unsplash.com/random/?blue
Date: 16/5/2021
Keywords: web
Category: Solarbreeze
Author: Tanoodle
Tags: cms
Published: true
Background: #b0e632
Color: #270eba
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. De malis autem et bonis ab iis animalibus, quae nondum depravata sint, ait optime iudicari. Nunc omni virtuti vitium contrario nomine opponitur. Ab his oratores, ab his imperatores ac rerum publicarum principes extiterunt. Quo modo autem philosophus loquitur? Et si turpitudinem fugimus in statu et motu corporis, quid est cur pulchritudinem non sequamur? Duo Reges: constructio interrete. Haec mihi videtur delicatior, ut ita dicam, molliorque ratio, quam virtutis vis gravitasque postulat. Nam si amitti vita beata potest, beata esse non potest. Propter nos enim illam, non propter eam nosmet ipsos diligimus. 

Bona autem corporis huic sunt, quod posterius posui, similiora. Sed non alienum est, quo facilius vis verbi intellegatur, rationem huius verbi faciendi Zenonis exponere. Innumerabilia dici possunt in hanc sententiam, sed non necesse est. Quid igitur dubitamus in tota eius natura quaerere quid sit effectum? Quid est igitur, inquit, quod requiras? Sed finge non solum callidum eum, qui aliquid improbe faciat, verum etiam praepotentem, ut M. Hanc quoque iucunditatem, si vis, transfer in animum; Atque haec coniunctio confusioque virtutum tamen a philosophis ratione quadam distinguitur. 

Atque hoc loco similitudines eas, quibus illi uti solent, dissimillimas proferebas. Ita relinquet duas, de quibus etiam atque etiam consideret. Illa argumenta propria videamus, cur omnia sint paria peccata. Amicitiam autem adhibendam esse censent, quia sit ex eo genere, quae prosunt. 

Non minor, inquit, voluptas percipitur ex vilissimis rebus quam ex pretiosissimis. Qui non moveatur et offensione turpitudinis et comprobatione honestatis? An me, inquam, nisi te audire vellem, censes haec dicturum fuisse? Semper enim ex eo, quod maximas partes continet latissimeque funditur, tota res appellatur. Nulla profecto est, quin suam vim retineat a primo ad extremum. Hoc non est positum in nostra actione. Ampulla enim sit necne sit, quis non iure optimo irrideatur, si laboret? Quamquam te quidem video minime esse deterritum. 


	Murenam te accusante defenderem.
	Et certamen honestum et disputatio splendida! omnis est enim de virtutis dignitate contentio.
	In schola desinis.
	An ea, quae per vinitorem antea consequebatur, per se ipsa curabit?
	Istic sum, inquit.
	Satisne vobis videor pro meo iure in vestris auribus commentatus?




	Duo enim genera quae erant, fecit tria.
	Quae enim adhuc protulisti, popularia sunt, ego autem a te elegantiora desidero.
	Beatus autem esse in maximarum rerum timore nemo potest.



Venit ad extremum; Sed haec ab Antiocho, familiari nostro, dicuntur multo melius et fortius, quam a Stasea dicebantur. Dolor ergo, id est summum malum, metuetur semper, etiamsi non aderit; Esse enim quam vellet iniquus iustus poterat inpune. 


Epicurus autem cum in prima commendatione voluptatem
dixisset, si eam, quam Aristippus, idem tenere debuit
ultimum bonorum, quod ille;

Est autem etiam actio quaedam corporis, quae motus et status
naturae congruentis tenet;



Facillimum id quidem est, inquam. Mene ergo et Triarium dignos existimas, apud quos turpiter loquare? Utram tandem linguam nescio? 


	An potest, inquit ille, quicquam esse suavius quam nihil dolere?
	Virtutibus igitur rectissime mihi videris et ad consuetudinem nostrae orationis vitia posuisse contraria.
	Eam tum adesse, cum dolor omnis absit;
	Non quaero, quid dicat, sed quid convenienter possit rationi et sententiae suae dicere.
	An tu me de L.




	Quamvis enim depravatae non sint, pravae tamen esse possunt.
	Quae in controversiam veniunt, de iis, si placet, disseramus.
	Ad eos igitur converte te, quaeso.
	Tenesne igitur, inquam, Hieronymus Rhodius quid dicat esse summum bonum, quo putet omnia referri oportere?
	Ipse Epicurus fortasse redderet, ut Sextus Peducaeus, Sex.




	Quamquam te quidem video minime esse deterritum.
	Quae cum ita sint, effectum est nihil esse malum, quod turpe non sit.
	Equidem soleo etiam quod uno Graeci, si aliter non possum, idem pluribus verbis exponere.




	Istic sum, inquit.
	Gerendus est mos, modo recte sentiat.
	A mene tu?
	Tum Lucius: Mihi vero ista valde probata sunt, quod item fratri puto.
	Quonam modo?
	Neque enim disputari sine reprehensione nec cum iracundia aut pertinacia recte disputari potest.
	Paria sunt igitur.
	Potius inflammat, ut coercendi magis quam dedocendi esse videantur.
	In schola desinis.
	Etenim nec iustitia nec amicitia esse omnino poterunt, nisi ipsae per se expetuntur.
	Quid adiuvas?
	Et ille ridens: Video, inquit, quid agas;



Qui autem diffidet perpetuitati bonorum suorum, timeat necesse est, ne aliquando amissis illis sit miser. Tecum optime, deinde etiam cum mediocri amico. Non quaero, quid dicat, sed quid convenienter possit rationi et sententiae suae dicere. Hoc loco tenere se Triarius non potuit. Scaevola tribunus plebis ferret ad plebem vellentne de ea re quaeri. Ut optime, secundum naturam affectum esse possit. An eiusdem modi? Tollenda est atque extrahenda radicitus. Tollitur beneficium, tollitur gratia, quae sunt vincla concordiae. 

Sed quid attinet de rebus tam apertis plura requirere? Quid de Platone aut de Democrito loquar? Ut pulsi recurrant? At tu eadem ista dic in iudicio aut, si coronam times, dic in senatu. Tuo vero id quidem, inquam, arbitratu. Quod quidem iam fit etiam in Academia. 


Age nunc isti doceant, vel tu potius quis enim ista melius?

Et tamen quid attinet luxuriosis ullam exceptionem dari aut
fingere aliquos, qui, cum luxuriose viverent, a summo
philosopho non reprehenderentur eo nomine dumtaxat, cetera
caverent?




	Ergo in hac ratione tota de maximis fere rebus Stoici illos secuti sunt, ut et deos esse et quattuor ex rebus omnia constare dicerent.



Nihil opus est exemplis hoc facere longius. Quam ob rem tandem, inquit, non satisfacit? Gloriosa ostentatio in constituendo summo bono. Quis non odit sordidos, vanos, leves, futtiles? 

Aut haec tibi, Torquate, sunt vituperanda aut patrocinium voluptatis repudiandum. Quae contraria sunt his, malane? Re mihi non aeque satisfacit, et quidem locis pluribus. Quos quidem tibi studiose et diligenter tractandos magnopere censeo. Equidem etiam Epicurum, in physicis quidem, Democriteum puto. Uterque enim summo bono fruitur, id est voluptate. Et harum quidem rerum facilis est et expedita distinctio. Atque haec coniunctio confusioque virtutum tamen a philosophis ratione quadam distinguitur. 


	Nam si propter voluptatem, quae est ista laus, quae possit e macello peti?




